有冇人有幸福恐懼症？

以前太習慣付出
做慣仆街磁石
當突然有個人對自己好
第一次有人比幸福我既時候
唔知係咪怕依種咁幸福既感覺會消失
覺得好唔真實
覺得自己好似發緊夢
我好撚迷惘

真

你唔習慣啫
慢慢會慣
恭喜您

然後等你依賴上佢 再狠狠咁離開你

覺得自己有病

但好大壓力

唔好嚇鳩我啦

講返自身經驗啫

Mk歌詞都有講
怕幸福太美樂極會生悲
拍拖一定係鍾意太家先會一齊到 但我同你一樣有時唔係好相信係真 個時男朋友一攬住我同錫我 唔知點解好驚 好驚佢會離開我 錫梗嘅時候不停會remind自己要好好記得呢種感覺 因為唔知幾時先會再feel到
但係呢另一個角度去諗吓可能個天知道你辛苦左好耐 所以俾一個人嚟好好咁珍惜你 俾人拒絕過先知道原來要你鍾意嘅人咁岩都鍾意你其實唔容易架 所以好好享受談戀愛 相信自己係值得被愛啦

邊方面？

定你自己覺得自己唔應該得到幸福？
而因為得到幸福之後感到壓力？

如果係既
你對自己好殘忍
你係度自己詛咒自己
你係可以去獲得幸福同被愛
因為呢個係你認真對待你男朋友
認真愛佢既副產品

由今日開始
同自己講
除左我自己愛自己之外
我係能夠而且值得被愛
我唔係一直都係付出者

佢都係可憐人
佢都係唔習慣被愛
因為佢一愛上就會比人搶走
所以佢令願自己做離開先既人
唉.....

記得一開頭遇到我老公冇諗過自己會遇到啲咁好嘅人，以前拍拖我都係受傷害嗰個，俾人帽嗰個，甚至俾人打
所以一開頭同個好男仔一齊真係唔慣，又會驚係假嘅，唔敢好投入，又有少少唔敢做返自己，不過同佢耐咗慢慢就變到全心全意付出，之後結埋婚，到而家都好幸福

有時係咁因為樓主你本身鍾意付出多d嘛
某程度上轉換左角色係會唔慣
樓主而家拍緊拖？

你不是幸福恐懼症，以往你慣左付出，而家接受，你唔太自然。
一段健康的感情，係大家都有GIVE AND TAKE。
如果一方只係無限的付出，終有一天會累的。
如果只係接受，永遠都覺得唔夠，想要多D。

恭喜您

花花世界太過美 哪有我踪影
怕有天放心後 ...

有人話中意自己 咩都肯比自己既時候 會唔敢相信 如果佢話佢係講大話or玩玩下 反而覺得更可信

時間會證明一個人既真心 會令無安全感有返信心

*無安全感既人

經歷過 好痛苦

睇定啲先 過左熱戀先講啦

我成日係咁
係人地對我好 相處好既時侯
我就會番屋企啊因為好驚失去呢種幸福

同我一模一樣